點解中小學圖書館個MISS 唔以CA/ACO取代

個MISS根本冇野做, 除左LUNCH, 放學, 邊撚到有學生入圖書館?
呢個位零價值零學術成份
中三都做到
搵個大學生黎做, 月入3萬UP, 以前我中學個MISS 日日係到玩MSN
執書就比D 傻仔librarian做
日常ADMIN 野都係買下書報下價
你話做教蓄都要改薄備下課
圖書館個阿嬸連開會都唔洗
既然都係出政府糧
一係就比幾科佢教
一係就搵CA頂左個位
根本資源錯配

中小學入面油位都好多

IT SUPPORT
PE, ART, MUSIC , 宗教老師
PE應該最油, 唔洗改薄, 備課, 仲唔洗開會
不過而家應該都要搭多科中英數

樓豬讀間咩垃圾學校
冇Library lesson

PE呀sir教學生妹

訓教堂黎

PE星期六日有咩大小比賽都要帶隊
必要時連踏十二日
啲學生無牌拎又要比校長捽數
但係啲學生廢又唔屌得
仲慘過保險狗

圖書館正常係要有少少專門知識
例如cataloguing
但我覺得根本可以外判俾人做
只要嗰條友唔參與學校日常其他活動
根本就自成一閣

就算有. 都唔洗搵個3,4萬一個月既7頭做呢個位啦

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

真係細個先比佢地恰 依家睇返真係廢老一條

中學圖書館駛鬼
寫本manual講點分類 呃d學生小息去做都夠晒啦

通常家政 美術 音樂 圖書館
呢D 老師會group 埋一組
每日lunch 係家政到講是講非

爽到爆

而且上堂/比賽有咩意外整親自己或其他人就PK，分分鐘俾人告。 咁諗既話 都唔太敢買樓，都係圖書館爽好多！
有時仲有得試吓地味子

以前學校負責圖書館個阿Sir就係重有兩科孭喺身
重唔使同其他老師迫教員室
又夠靜

又靜又有冷氣

圖書館MISS要教埋書架喎

依家先知？

老師不嬲輕鬆
係連登仔讀唔成書走去做教畜
然後周圍瀨屎護航
話咩老師好專業 老師好辛苦

呸

咪臭撚係
早幾代果班報唔成書死垃圾
輕易上到啲油水位

邊間學校會有只負責圖書館嘅位咁好

其實學校唔止教書 基本上校長要你做乜就做乜 平時啲校刊啊 學校有咩事務個啲 都有可能要你做

唔好彩要你做訓導個啲位 日日管學生管到死

我以前間學校訴就係咁

咁好，我嗰間個miss以我所知係負責圖書館外加音樂家政堂，
仲有冇就唔知